一生人做過最無聊既野係咩

用車床刨木顏色

番工

上黎睇膠post一睇睇兩粒鐘

打丁

兩粒鐘..... 每日睇6個鐘都未出聲

活著

回緊post

搭左10次循環線巴士

上lihkg

一條友燒野食

入呢個post

挑士多啤梨籽

做人

捱眼瞓睇曼聯

因為佢嘅一句我想食傷心酸辣粉就狗衝落去買俾佢，嗰陣掛正八號風球

搣完提子皮先食

一個人去坪洲,仲要踏埋單車

咬開火龍果核
堅持咗半個鐘

一隻手幫個fd打飛機
另一隻手同自己打飛機

喺小畫家填滿黑色
跟著用擦膠擦到得返白色

做過

睇lol直播

搵碎肉機攪碎隻手臂再逐粒逐粒細胞砌返